lesson_fix_unprofitable_building = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_fix_unprofitable_building_1 = {
		text = "lesson_fix_unprofitable_building_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_buildings

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_2	
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_select_target_building_to_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}			
		}
	}
	lesson_fix_unprofitable_building_2 = {
		text = "lesson_fix_unprofitable_building_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_trade_lens

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_1
			enabled = {
				NOT = {
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_3		
		}
	}	
	lesson_fix_unprofitable_building_3 = {
		text = "lesson_fix_unprofitable_building_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"
		highlight_widget = tutorial_highlight_trade_lens

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_4		
		}
	}		
	lesson_fix_unprofitable_building_4 = {
		text = "lesson_fix_unprofitable_building_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"
		highlight_widget = tutorial_highlight_subsidize

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_fix_unprofitable_building_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}	
}

lesson_expand_building_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	# Buildings
	lesson_expand_building_how_1 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		highlight_target = je_tutorial.target.state
		highlight_widget = tutorial_highlight_building_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_how_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target.state
						tab_name = buildings
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_building_how_2 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		highlight_target = target

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_how_1_continue"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target.state
							tab_name = buildings
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_how_2_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_building_how_3 = {
		text = "lesson_expand_building_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_expand
		highlight_widget = tutorial_highlight_production_lens

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_how_2_continue"
					NOT = { 
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						} 
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_expand_building_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	# Buildings
	lesson_expand_building_why_1 = {
		window_name = expand_building_why_1_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		highlight_target = je_tutorial.target.state
		highlight_widget = "tutorial_highlight_building_tab"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_why_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target.state
						tab_name = buildings
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_building_why_2 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		highlight_target = target
		highlight_widget = "tutorial_highlight_information_tab"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_why_1_continue"
					NOT = { 
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target.state
							tab_name = buildings
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_why_2_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_building_why_3 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_weekly_balance"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_why_2_continue"
					NOT = { 
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						} 
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_4
		}
	}

	lesson_expand_building_why_4 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_expenses"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_3
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_5
		}
	}

	lesson_expand_building_why_5 = {
		window_name = expand_building_why_5_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_revenues"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_4
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_6
		}
	}

	lesson_expand_building_why_6 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_workforce_tab"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_5
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_7
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_building_why_6_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
						tab_name = workforce
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_expand_building_why_7 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_6
			enabled = {
				NOT = {
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
						tab_name = workforce
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_8
		}
	}

	lesson_expand_building_why_8 = {
		window_name = expand_building_why_8_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_7
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_building_why_9
		}
	}

	lesson_expand_building_why_9 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_building_why_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_building_why_8
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_expand_productive_building_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	# Buildings
	lesson_expand_productive_building_how_1 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_productive_building_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_buildings

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_1_continue"
					is_panel_open = { panel_name = production_methods }
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_productive_building_how_2 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_productive_building_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_target = target

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_1_continue"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						} 
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_2_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_productive_building_how_3 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_2_continue"
					NOT = { 
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						} 
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_how_4
		}
	}

	lesson_expand_productive_building_how_4 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_expand
		highlight_widget = tutorial_highlight_production_lens

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_how_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_how_5
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_4_continue"
					je_tutorial.target = { is_under_construction = yes }
				}
			}
		}
	}

	lesson_expand_productive_building_how_5 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_how_4
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_how_4_continue"
					je_tutorial.target = { is_under_construction = no }

				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_expand_productive_building_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	# Buildings
	lesson_expand_productive_building_why_1 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_productive_building_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_target = je_tutorial.target.state
		highlight_widget = tutorial_highlight_building_tab
		highlight_target = target

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_why_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_expand_productive_building_why_2 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_productivity_gear_icons

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_productive_building_why_1_continue"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						} 
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_why_3
		}
	}
	
	lesson_expand_productive_building_why_3 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_productivity_value

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_why_4
		}
	}

	lesson_expand_productive_building_why_4 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_why_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_productive_building_why_5
		}
	}

	lesson_expand_productive_building_why_5 = {
		text = "lesson_expand_productive_building_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_productive_building_why_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_expand_basic_building_started = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_expand_basic_building_started_1 = {
		text = "lesson_expand_basic_building_started_1_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}	
}

lesson_expand_basic_building_complete = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_expand_basic_building_complete_1 = {
		text = "lesson_expand_basic_building_complete_1_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}